史上最cum聽嘅歌

Justin Timberlake嘅 Mirrors
周國賢嘅星塵
第一首8分鐘，第二首7分鐘，但咁長，每段都係咁好聽

義勇軍進行曲 聽到偉大嘅同胞們點樣犧牲自己

Bo Rhap

mj 既 mirror

快樂頌

郭富城嘅弱

Gucci gang 既 lil pump

係20/20 experience隻碟入面首首都正

Happy birthday to you

cuming

任我含

講cum聽
那些你很冒險的夢
屈撚左

郭富城既追

我覺得係王菲既約定